有冇人夠GUTS著呢件衫出街?

碎料咋喎

幾靚

咁提升難度啦
著呢件衫入大陸境

等於自殺